其實有咩可能大大聲同人講免費醫人 真係引撚哂人黎香港

R撚哂頭都唔撚明點解會咁公開講

就係想做摧毀香港醫療系統，害死香港人

擺明報復港人，係登班撐驚嘅唔抵啫

林鄭：香港人無一個係無辜既

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推